琴晚去P記，好似多咗中學生喎

有啲逼